英超球星踢一個月波都唔夠錢買一層香港既樓

真係好誇張

山齊士應該唔夠

2019仲有人信山齊士收人工踢波

原來奧巴美揚同拿卡錫迪加埋先等於奧燒

點解auba會係France team

Mk達恩踢緊蘇聯添

9 + 14 = 11

呢個係稅前定稅後

Kola 德國

香港人做成世都唔夠啦

諗返起潘頓今年目前都係得2000幾萬港紙收入

唔明

未計佢買自己騎師王

其實兩個分別都係法國同德國出世 都踢過u21

ozil一個月9m喎

多人工過我啦起碼

咁高人工